鍾意左有女朋友既男仔

求屌醒

放馬去追佢

對手得一個

點追
我唔想搶人男朋友

係咪同佢講我願意等佢
跟住就成個傻鳩咁係到等佢?

對手太強

個男仔好軟弱又拖拉
似乎甩唔到個女朋友

個男仔都話鍾意我
但唔知點做

我係咪好唔知醜

Cheap撚到呢

係啊
我真係好cheap

就算共患難
用盡所有方法去幫佢

我都係局外人

就算你地一齊
下次佢都可以繼續搵第三者

我都同佢講過依樣野

我話我對我哋有信心

唉仆街
我覺得自己中毒太深

收皮啦屌你
唔想搶人男友會去到大家都表哂白呢個地步？
口裏說不身體誠實 屌
我屌你唔係你做撚左仆街
係你做撚左仆街唔撚認
仲要上黎連登搵安慰呀 屌你

你控制唔同自己對條仔既情意既話 你就同條仔一齊 大大方方承認自己仆街 咁我會相對欣賞你多d

一係你就果斷d 同 條仔斬攬（你話你唔撚想搶人男加呀嘛,咪斬攬囉）

你而家係衰撚過仆街 屌你 屌鳩埋你老母

臭閪仲未撚識醒？
幾時俾我屌下，我條撚都係淨係想屌你咋

咁撚蠢俾人呃真係抵死，到時咪撚叫春呀

其實係咪真係瘦田無人耕,耕開有人爭

D女人都係鍾意有女既仔?

佢依家同你一齊等於佢同你一齊嗰陣會同第二個一齊
you get it?

簡單d 黎講
收撚皮啦你 扮撚哂野
睇撚到燥

好惡
鬧得好岩

係 做人第三者
有咩資格扮難堪

我真係好蠢

係掛
犯賤既女人

我自欺欺人到一個好嚴重既地步。。

最噁心係做賤格嘢又要扮情聖又要扮受害者
是但啦，d咁嘅廢柴有女朋友都夠膽話鐘意你，即係都擺明要你做二奶架啦
你都冇咩尊嚴，咪做吓愛囉佢都係想屌閪啫

你自己諗吓如果你有仔然後有條女想溝佢 你會想點樣屌撚死佢

論SP是如何練成的

係
我諗我都唔知點算

無錯
佢真係一個廢柴
又懦弱又自私

我認真

笑左，等做sp

俾我中出幾次就忘記到

okay done

中出一次都忘記唔到啦下話

你係咪想比我捉你入後巷狠狠地揸你對波，再大大力屌爆你先識醒？

#10位ching屌得你好啱 收手仲來得切 唔好俾乜乜理由自己做第三者 佢對你有意思係要一腳踏兩船吖
放縱自己做一啲唔岩嘅嘢 或仲想圍爐得到支持嘅話 要送你去死好易 叫你上叫你追完全唔使負責 後果呢? 你自己受哂呀蠢X!!

好真

係，一做人二奶個人條道德底線就會冇晒，之後成個人既價值觀會開始變質

嚇到醒左啦

知道

多謝你地咁大力咁鬧醒我

有龍門就唔射波？
當然唔係叫你即刻射
係睇啱時機就射

求賜教

知道? 知咁你識唔識做呀???
你係識驚先好! 知而不做 重復犯錯的人見得多!

兩個選擇:
A餐: 轉目標
B餐: 等佢地分開咗, 再隔起碼半年然後追佢。
因應閣下年齡決定等幾耐, 可以順手觀察佢地既相處情況, 是否融合同埋男方係個點既人。
唔主張叉隻腳落去, 如果妳撬到一齊咗, 即係將來妳都好有機會俾其他人撬走。 ( 係好有機會, 唔係一定 )

你唔係傻鳩
你係傻閪

驚自己越踩越深

所以我係到苦等佢地分手

叻女

知錯

越踩越深就知你未怕死
我再答你都覺得口嗅

明白架我

咁都冇俾人呃蝦條

走啦
你老母生你出嚟都唔係想你作賤自己

記得唔好等太耐, 量力而為。順手講講, 如果妳一定會生B既話記得唔好太遲。有個結咗婚4~5年既同事同我講過, 佢老婆35/36歲一直都冇B然後約咗去台灣做試管, 個醫生話以35/36呢個年齡成功率好低, 如果再過多2~3年連做都唔撚會做。

有J都照屌呀咩阿

直接比佢中出屌到大肚囉！唔到佢唔分！

talk about you

分分鐘人哋sp都唔想同佢做

好窩心 多謝你

係

唔好咁傻啦...

唔廢柴都唔夠膽搶人男朋友

你都知道傻，即係你都唔係好鍾意佢，仲清醒。

如果佢真係愛你，
唔洗你講/迫，
佢會快手快腳自動同條女分手，
再即刻搵你，
因為同條女相處既每一刻都諗起你，唔會忍到幾耐

話飛唔到條女，又一邊ig po浪漫野既人我見得多
全部都係呃蝦條既同時想食兩家茶飯

臭系 咪撚扮嘢啦屌
唔想搶人男朋友又表曬白咁
做人做到你咁仆街

lm

知就死撚開啦屌

祝你同你成家人既女性永遠都做二奶
仲要俾人搞大個肚，即刻俾男人飛
生出黎個女再做二奶
永遠冇幸福家庭
最後生花柳死

同樓主一樣 條仔有女都鐘意我 異地想搶都搶唔到
如果對方都鐘意 去馬la

有條傻婆走埋去俾佢食，免費餐點會拒絕

扮可憐

笑左
未見過想食兩家菜禮, 但食得咁撚廢既男人

條友好靚仔？

公平競爭冇問題！

其實兩個都好仆街
個男既有女友都同樓主講鍾意佢
樓主明知人地有女友都唔避忌

情場就係太多呢啲仆街

又黎d男男女女攻防戰 好攰

其實我都好憎咁撚廢既男人...

唔靚仔又唔係高大 又唔係有錢

屌
但係咪又係唔揪身仲鐘個頭埋去
千其唔好放手放d咁既男人出黎阿

點解咁鍾意佢

女人真係犯賤 係鐘意搶人男友證明自己吸引力
有大把仔單身又睇人唔上眼 之後又話人地玩弄你感情

唔洗 如果佢好鍾意你嘅話直接同佢表白 時機一到佢自然會同啲女講清楚

條

A0 dead Lm

問題係你嘅吸引力有冇大到可以令佢甘願飛咗佢宜家條女

放張相出來我話你知你有冇勝算

問吓瓊瑤點做，佢又係做開狐狸精

Keep住普通朋友關係
唔好做過火嘅嘢
佢主動散咗先好一齊

唔洗屌，放手啦
同到你一齊，佢都會咁樣對你

去馬

樓主中毒已深

覺得岩就去 唔岩就縮